好肚餓

有強烈衝動想買薯片食 但又好似應該瞓

vdcgyposrh

屌呀好撚攰呀btw好明顯啦
但有咩所謂 我賣點係。。。

淨係一諗起佢就笑
但真係好攰 想直接瞓覺

每日被朋友包圍的感覺嗎˘ω˘

我都唔知點解 好撚假
不過我咩都冇所謂
因為 有一個就夠

衡量完 我要買薯片

真係好撚鐘意佢啊忍唔住打出嚟了

ok 完我靚過佢 哈